居然話雷姆係G既手足死入黎

邊度有得屌丫你班撚樣收埋屌

返工專心小小啦

ひ

hi

放工去call g

fuck u ar how sis

佢係G 係公廁

呢個公廁係邊度丫，分享吓

雞要比錢呀

雷姆係G

G要錢

公廁唔洗錢